夾 switch online family plan

留tg 仲有7位
payme過數 40蚊位

想夾！
Tg:fuckhkpopooo

一個改機就全家鏟

留tg 仲有6位
動森優先

@heyguesswho

留1位

留tg 仲有5位
動森優先

留tg 仲有4位
動森優先

動森 1 位 thx

留tg 仲有3位
動森優先

仲有位？

仲有
留tg

最後1位
動森優先

滿